如果你大專畢業仲in唔in低級既工?

例如IVE BBA剛畢業
但冇經驗
所以可能要由低做起
有份clerk既工,中五+1年工作經驗
你地會唔會apply?

馬死落地行
IVE學界地位高有撚用咩
商界地位太低

無20k都唔做

BBA

IVE FG
工程同IT咁專都係13至14K
垃圾BA仲想點?
知唔知咩叫BBA?

你覺得自己好高？

南亞狗惡全家

係咁撚惡架喇屌你老母

一定APPLY

做CLERK可以升到基金經理

死定惡啊
中文都唔識打 好意思話自己I大高材生

= =樓主弱智係人都知

回塘就摺埋一二邊啦
係要日日出po刷存在感